\subsection{Argumento Geométrico}

  Se você é do tipo de pessoa que não gosta de argumentos geométicos,
  retas, planos, ângulos, projeções ortogonais,
  então você pode deixar essa subseção pra lá,
  e seguir direto para o \emph{argumento algébrico}.

  Pela \cref{figure:normal_component},
  é fácil ver que quando
  $\norm{\vector{v}} = 1$,
  então
  \begin{equation*}
    t
    =
    P_{\vector{v}}(\vector{a}).
  \end{equation*}
  Mas quando a norma de $\vector{v}$ não é $1$,
  basta \emph{normalizá-lo}.
  Assim,
  de um modo geral,
  para qualquer $\vector{v}$ não nulo,
  \begin{equation*}
    \vector{a}
    =
    P_{\vector{v}}(\vector{a}) \frac{\vector{v}}{\norm{\vector{v}}}
    +
    \vector{n},
  \end{equation*}
  com $\vector{n} \perp \vector{v}$.
  Ou seja,
  o valor de $t$ que satisfaz a \cref{equation:orthogonal_decomposition:t} é
  \begin{align*}
    t
    &=
    \frac{P_{\vector{v}}(\vector{a})}{\norm{\vector{v}}}
    \\
    &=
    \frac{\innerproduct{\vector{v}}{\vector{a}}}{\norm{\vector{v}}^2}.
  \end{align*}
